操大盤同細盤玩法好唔同

見近排唔少人聲稱自己依個月賺緊200% 300%
問多2句個本係幾多 原來係5000變15000
佢自己身家都起碼一球
賺左1萬其實都係1%
我心諗 你敢用大本賺到200%就真心佩服
比你操大盤考驗自己投資配置
咩股擺多d 咩股拎黎搏
1球本玩到一年10%回報已經好叻
真正回報率係講你總資產增值幾多%
依個先對自己黎講有意義

岩呀
總資產增值先至計數
但其實唔洗人地係幾高回報，做好自己個plan
檢討自己既績效就夠

過2轉大海都番400%啦

真 我身家得5000 賺到1萬 夠唔夠大

5千本輸左50%個陣就會話：輸左少少，2500咁啦
贏到1萬就會話：贏左個dup！

10%真係傻既都得wor

其實唔難

大家玩咩賺咁多

資產大就考資產配置功力。同炒股好唔同

你去淡友post 睇睇先

其實點解冇Hi 好友嘅post？

咪就係
我心諗贏左個dup都係5000 only
正股上落都唔止呢個數…

標題同內容唔一定有關係
美股認真討論區大部分時間都係賭緊錢

好友生活多姿多彩 仲使圍爐咩

都係果句
做投資= do your fucking homework
見有個post 比左d number d人買完日日問冼唔冼走就覺得好笑

呢啲老散行為不分男女老幼貧富種族嘅

本唔同就好難比
100萬賺1萬同1萬賺1萬好唔同既

腳巴不如講下你心路歷程

熊市就會無晒啲賺左幾多既post

屌，贏得幾倍嗰啲都預有機輸到仆街，今次唔死就下次

一向都係架啦, d on9仔有10萬攞200蚊去買牛態, 然後同人講賺左100%真係笑9死

真 而家牛市周街都係股神